［賽後檢討］暴大二號橋一戰點樣先可以更好？

琴日係暴大打二橋戰
身邊好多手足短褲 背心 無頭盔
見到好多中彈中頭 跪到膝頭哥都損曬
可能大家都無預計行咁前
但今日可唔可以大家都儘量著返長褲好d。

另外用火魔法個陣 不下十次TK隊友
睇得出好多都新手
最最最緊要唔好企二三排就dum
前面會中哂
火魔法請係前一二排先好發動！

仲有就係中後排要小心dum磚
係二橋後 u gym前 斜路嘅手足
小心dum啊 會team Jill

另外前線真需要專門滅煙 水袋 水 滅火筒
見到好後面好後面拎住d水袋企係度
水又唔向最前傳 前面真係食山埃食死
希望一到tg放題後排可以不斷快傳水上最前

最後鑒於琴日水炮車出動手足受傷太多
希望今日大家幫手set巨量釘係路面
real rb 水炮車
琴日一戰大家守得好辛苦
亦太多人受傷 希望今日可以吸取經驗
拎返主導權 反守為攻
絕對不能退讓 群起反抗！

香港人，報仇

Push

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

警世

Pushhhhh

光復香港

時代革命

Pushh

Pusjhhh

幫推

其實2號橋會唔會有火魔法師可以係科學園果邊幫拖

果度d狗隔住鐵絲網，得一隻閘出到黎，
千祈千祈唔好係果度放火，唔係d狗會走唔到，好危險